市場先係大戶，大戶只係垃圾

睇下d熊

散戶落左柯打叫大戶入市，恆指追落後，仲有深講通，恒指四幻六，指日可袋

再燈